［正經］從未有過定係有再變無唔開心啲？

前者正皮
後者負皮

試闡述

今晚正正經歷咗有變冇 好心痛

有無相生

不過都係唔開心😫

唉 本來無一物 何處惹塵埃

相生=傷心？ 唔多明

有經歷才會痛